拍施幾個月發現女友做高級雞 點做

如題

名？我去幫襯吓

一次幾錢

你係咪唔使錢？

有咩服務
有冇得玩SM先

慘
街客仲平過你

梗係即刻計吓自己賺咗幾多錢先啦

一雞兩味

俾返錢佢囉

中出即飛啦！重問

講真
無咩計

你條女一定好正

扑多幾次圍返皮囉

食軟飯

點發現？

睇下通利

影高級雞就影得多，男女朋友就未試過。感覺點

點知？

何謂高級？

咁你咪日日賺？可以免費屌高級雞

圖都冇張

當2千蚊次 一個月屌十次 你已經賺兩萬 咁諗嬴曬

7k up

電話

我都唔知